* Navigation
C-c C-j	imenu			Open imenu

* Formatting
C-c <	python-indent-shift-left	Indent line/region left
C-c >	python-indent-shift-right	Indent line/region right

* Python Shell
C-c C-p	run-python			Open python shell
C-C C-z	python-shell-switch-to-shell	Switch to python shell
C-c C-e	python-shell-send-statement	Send statement to python shell
C-c C-r	python-shell-send-region	Send region to python shell

* Yasnippet
#!		Shebang
d		Doc string
ifm		if ___name___ == '___main__'
f		function
lam		lambda
cls		class
scls		subclass
init		___init___
m		method
cm		class method
sm		static method
try		try
li		List comprehension
script	Script template
setup		Package template

* LSP
C-c l .	lsp-find-definition		Jump to definition
C-c l /	lsp-find-references		Show all references
C-c l d	lsp-ui-doc-glance		Show documentation
C-c l i	lsp-ui-peek-implementation	Peek implementation
C-c l I	lsp-find-implementation		Jump to implementation
		lsp-rename			Rename symbol
		lsp-organize-import		Reorder import
		lsp-ui-imenu			Open lsp-ui-imenu
